有冇人好懷念昔日SMS等待對方覆短訊既日子?

好掛住昔日等待對方回覆的時光,

永遠好期待好期待, 訓唔著,

之後聽到聆聲立即彈起身睇

而家都係

依家Wtsapp 唔會有以前既感覺。

個陣唔同台SD短訊要比錢, 會將真心想講既野一大段打出去, 重覆睇幾次有冇打錯打溜先會發出去